Title: alte rodinal anzeige
Date: 2011-09-29 12:42
Author: marvin
Category: post
Tags: photography, rodinal
Slug: alte-rodinal-anzeige

![Rodinal]({static}/images/Rodinal.jpg)

Ich finde es witzig das sie schon 1903 mit Stand-Entwicklung Werbung
gemacht haben. Ist ja gerade in der analogen Welt der neuste heiße
scheiß. Also nichts is...

 

